咩人最憎歐盟藍卜人士

答案係斯里蘭卡人，因為我撕你藍卡呀

利申白卡

屌打錯字，咪推

緊係唔會推啦 唔好推呀

樓主， 我默默睇左你好多post! 你話唔推 我一定唔推 一定唔好推呀大家

咁你都係唔好出聲啦

我幫你叫佢地唔好推姐

比d面好喔 話晒都係幫緊你

咁咩人最鍾意藍卡

泰國呀 因為收埋d卡

高質post有咩問題？